中電(00002)在屯門龍鼓灘發電廠現沉降

<匯港通訊> 中電(00002)在屯門龍鼓灘發電廠進行擴建燃氣機組及管道接駁工程,電廠內用作儲備石油的油鼓附近,一幅3米高的圍牆出現沉降逾28毫米,懷疑受到附近打樁工程影響,連同工地其餘兩個位置,共有三處監測點錄得沉降超標,中電一度下令停工3個月。

中電昨證實,今年3月發現沉降監測點超標,已通知屋宇署,並已在上月獲屋宇署批出新圖則後已復工,又強調油缸與圍牆並不相連,每個油缸亦有獨立地基,該工地及附近設施安全,未受影響。而工程承建商同樣為涉及沙中線工程的禮頓。

港交所停兩個鐘電會點？

港島用港燈

媽呀

港交所個數據中心係將軍澳既

數據中心有後備電ge

救火英雄套戲...

港交所將軍澳工業區 好似有data centre

港燈d野穩陣d的

ups